Tesla 對上2次急回都超過50%

上星期淡友轉好友入咗10股1350，strong hold定今晚不問價放好